不失敗甜品奇異奶凍

自制奶凍

D魚膠粉仲係一舊舊

有一粒 ，不過倒模先知，己經太遲

推

又佢沉啦

唔好咁對宅L啦

你淨係教左整奶凍
唔記得教埋點樣幫隻蛋剃毛切開放上個奶凍到

原本仲想問3包奶會唔會過甜
竟然係唔夠甜

咁你都夠膽post出黎...
人唔笑狗都吠

好似係wo ...

魚膠粉最少都用少少凍水溶咗佢先呀

仲有。。。三包同一包。。
係分量多定少
個甜味唔會有大分別㗎喎